都最後一屆點解唔好好地咁踢埋呢？

大家都好大機會係顛峰時期最後一屆世盃
美欺同陳友選擇hea踢
牙郎同魔笛出盡奶力

雖然結果就未知數
但係一個球員去到咩級數真係由佢心態可以決定到
牙郎往往呢d愈多人睇佢就愈落力
美欺就住就住踢要眾星拱照
一畀d次級隊友佢就嫌人廢hea住行
樓下d廢老過馬路都行得仲快

隔離post講得岩
一屆世界盃真係可以令到大家地位有好大轉變
真心佩服呢d搏到盡既球員

fifa真係欠魔笛一個提名

利申:反郎反鍠

你睇埋隔離巴西屁馬 已經擺踢

卡巴尼路都最後一屆
所以咪係歷史留名

樓主講得好!

依隻車狗打死佢就岩

下屆先囉 有乜所謂